雞係女人 鴨係男人

咁鵝係咩？

痳病

樓主